舊機開機連BIOS都見唔到...

CPU同graphics card同火牛風扇都有轉
無beep聲
舊年開過機都無事

即係點？

係咪ram鬆左？ 插多次睇睇

屌我都係 黑mon

我唔係佢喎
一睇就知我影既相正過佢啦

插過啦都係咁...
反正舊HDD無壞都係唔要部機算啦...

刷下啲金手指?